紐西蘭總理：some countries like Taiwan, Singapore, Hong Kong

(6:50-6:55)
學校啲支那同學好嬲

唔滿意未走囉垃圾支那人

嬲咪離開紐西蘭囉

話佢冇資格做總理

唔同位同學就有資格

如果佢係中國人，即係干涉別國內政
如果佢係紐西蘭人，咁嬲做乜？永遠搞錯效忠對象

佢支那人 但想留低

幾好樣

而家先high school 仲有排 不過都cap定先 佢成日話唔鍾意呢度想番支那 話咩支那清零好安全

幾靚女

唔使講都估到,大把都係呢挺賤種

咁叫佢走啦
咁唔鐘意又留喺度

十年未晚
全球排華而家先開始
外國人而家先如夢初醒